- 起源

目前FB或Twitter等主流社群網站的問題
1. 對於有爭議之內容採用私下審查並不公布審查過程
2. 動態演算法不公開
3. 營收靠廣告導致我們不知不覺被餵養廣告內容
我們目前能忍受是因為使用過久被綁住且沒有其他選擇

- 想法

民主法治國家有成熟的審查機制，對於人的爭議有法院能公開審查，社群網站的文章內容應可可比照辦理
對有爭議之內容提供一個公開的審查過程，參考現代民主機制，採用類似法院公開審理並判決
歡迎所有台派來參與討論，提供對政治無感且號稱中立的台派一個可以放心了解台灣議題的平台

1. 先決定初代1450審查團隊
加入1450團隊需要嚴格審核，開始想法會先以目前網路上已有知名度之領頭羊如火狼等

2. 搭配貨幣的獎勵制度
付出寫文章(好的)以及參與審核文章者能獲得獎勵，參考BAT Basic Attention Token的概念，Publishers寫的文章經由1450團隊審核後可獲得1450coin，1450團隊參與審核也能獲得1450coin

- 營運方式

donate
